召集所有鐘意hoodie ge巴絲

自己好鐘意 唔理咩牌子 只係靚就ok
有冇巴絲係咁 或者有咩好介紹 不妨分享下

Off-white

gucci

fendi

Stussy

Nike/obey

Balenciaga

Kith

u記

個個淨係打牌子 有冇款睇下

有冇其他 想入貨

Kenzo

Baleno

巴打識野
off white

平心而論 件杉好似污糟咗

Palace

好過樓主牌子都冇

有諗過 不過已家sold out

Lm

Anti-social

正

其實d料麻麻

大家討論下

Supreme fw16 chrome hoodie

想買件粉紅色男裝，addi有出粉紅色，但得女裝

好少有粉紅色男裝

係香港買又要食炒

我買左件男裝喎 不過好over size

Heller's cafe

咩brand oversize我ok wor

大約幾錢？

lm

樓主都唔撚拋磚 討論條撚咩

off white真係送都唔要
成個安全標誌係個背脊

唔知樓主想搵啲咩style好難討論
你知依家有啲係street 有啲係sporty 有啲係玩layers

$33420 yen .... around $2300 la

我覺得幾靚 拋磚先

supreme hoodie好撚厚 香港冇乜機會著

h&m

不過方便 等冬天

我都有 夏天買 有d厚料ge減價 150$

好難搵到靚粉紅色

Adlib有出 個隻灰灰地既粉紅好靚 男朋友有買

Dirty pink?

Yesyesyes

留名聽日去睇

Supreme compact hoodie

Givenchy

成個post淨係講牌子名 我不如上end clothing mr.porter睇唔好？

知唔知邊度有stussy hoodie賣
上mltd睇好多都冇碼

Stussy official website

off white有幾撚識嘢呀

個post入面應該成班都係嗰種衛衣(supreme/assc/champion 之類)懶係玩layering加件白oversized長tee打底，下身jogger pants (當然最好就fear of gods牛，不過冇錢)加對(全白)ultra boosts/yeezy boosts，有時頭帶頂(supreme/assc)dad's cap(後面條帶要飛晒出嚟 )嗰啲

好撚mk

香港地，係咁上下啦

唔好屌住先 正常係識d大牌子 不過唔睇牌子 只要靚 我都ok 分享下jeh 巴打邊到睇開hoodie ga 可以介紹下ga

有冇好介紹

分享下

HUF

有D比較正常

識著嘅人，Hoodie會買Cav Empt (C.E.) / NOAH啦，又靚料，又唔MK。 要潮爆 Palace啲Hoodie真係幾抵屌£98已經有件

All sold out already

Fuck Art, Make Tees

我想問palace 同 noah可以邊到買到

係香港食炒 官網

太過spoty la

好撚柒

有冇厚料d介紹

Super me

比啲傻閪著到柒哂
宜家會著都係D偽流撚同MK仔

Beams

United Arrow Beauty and Youth

H記u記 淨色

玩ow 著呢d

我要的street ge style 厚料d

睇完呢個pist我覺得自己好撚窮

Post

唔好咁睇自己，有機會一定發到圍 爭氣

我多數都係星期五六點，官網搶

有冇啲低調啲嘅

Motifest

無印既hoodie
唔太厚 啱哂香港著

supreme

淨色？

鐘意入面有毛毛

我平平地都只係百幾蚊一件hoodie 冇話一定要追牌子jeh

Fuck art make tees

好多用成份糧先買到兩件offwhite嘅垃圾嬲嬲豬
件野根本柒到仆街
成班係到扮大陸仔

想買但係唔知邊到買到 dsm得幾款

過氣潮牌 蝗蟲最鐘意

Givenchy無左RT已經收曬皮

有無啲頂帽挺身啲嘅hoodie介紹下

有無圖睇下

U記/Nike/champion/jw
再搭jogger pants

竟然無人提 carhatt

Jackwills 得唔得啊

買完既可唔可以影張圖黎

Adidas

ih nom uh nit

balenciaga

Fxxking Rabbit

032c
milkboy

邊款先？

留名
想買oversize

咁點解唔直接上佢官網買

mk仔之間識嘢

絲想買長身hoodie當裙 adiads個啲做唔到效果 有無介紹 利申得160左右 著男裝m碼係咪太大

Ok wor 可以係邊到買？

試下h&m?

No brand hoodie

有冇圖？

有無邊間抵玩

gosha rubchinskiy

Kith/Supreme

官網已經有 600-800$

有冇500 留下正野

<500$ hoodie 應該都係得nike

uniqlo

點睇？

想買佢果件 don’t say motherfucker但搵唔到

我156
adidas著L太大件 M我覺得岩岩好

平平地著開gap, superdry，carhatt都有一件咁大把

定依件 不過比較貴

M+rc
唔洗撞衫

幾好wor

樓主有冇咩推介 我都要買定幾件

你鐘意咩type?

唔太貴又令既就ok 冇話咩type

靚

1000 樓下 ge stussy thrasher 不過唔好係香港買 食炒價 我件火字thrasher 日本買都唔洗 500
自己有十幾件hoodie

有無淨色 fit size 少少修腰既推介

有冇試過u 記或者 h&m ？

有咩網站可以買到又唔洗食咁貴炒價

我都想買日版thrasher

好波

Kith monday program hoodie例牌搶唔到
件battleship grey

𠵱世都唔知係Kith Monday Program搶唔到一件嘢

之前box logo tee搶到new york blue
Hoodie就.....再接再厲

Adlib啊 早排做優惠先359定399一件
白色幾靚 我同我女朋友都一人一件

STFU please

其實著

Nike classic .

衫袖設計咪又係抄HBA
比d大陸鳩著到cheap晒
見到呢d衫袖真係唔會想買

簡單最好 係uk睇到班蝗又off white又盛 又唔識襯
撞色撞到戇鳩咁 個人又襯唔起件衫

成班係到笑人著得柒，我估自己都唔好得去邊

Fpar

NICCE

學野

男裝係咪有修腰效果

我都係

試下 s 碼

入秋了

🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

M+RC

喺redbubble訂咗件hoodie連standard shipping埋單56.69 USD等緊佢運嚟
基本上佢係一個平台畀全世界唔同嘅artists自己設計衫同精品擺上去賣
所以真係好多款

我係redbubble買過t shirt
件衫cutting好差 又print得好差 好似洗到甩咗色咁
hoodie未買過唔知

Ice fire
Scene
350一件

間間舖唔同owner，同埋唔一定喺同一個廠print畀你，所以真係睇運我覺得 我係見我件hoodie有幾十個好評話料靚摸落軟熟又輕磅我先落單咋
不過都要12月頭先收到有得寫包膠

邊到買champion hoodie好呀

日本

推下post

noah 除咗係fb group 收之外仲有邊到有得買

好問題

有無著過Hanes hoodie?

有無人知？

想係HUF個網買幾件hoodie但有一個問題
外國網買衫Size同香港買有冇分別
因為驚買返平時著開個碼會太大

我都想 集運？

直接用網果個shipping算
btw巴打知唔知使唔使預細size定其實差唔多

外國人衫 size 件衫應該偏大

笠埋頂帽應該會比差佬逗

九十年代？

中二病

有冇啲cutting較窄身既推介下，小弟瘦底，好多著上身望落好鬆

想買灰色aj同棗紅/綠色adidas
Chocoolate棗紅色都幾靚

著得一季貨仔

想搵件男裝粉紅色oversize
有冇介紹

有冇啲前面冇牌子名
後面有圖或者有字既

想問有冇d $400 內....?
見親都好貴
除左u 記hnm無印

前排ASOS買左件SUPERDRY 折左四百零 門市賣成千

Hoodie多過外套 連大學個件都要入手

好正

勁搞笑

Stussy邊到買平？

有冇邊啲牌子頂帽係挺身啲？ 厚啲？